另一半嘅前度

知道另一半同佢前度啲嘢真係好難頂
好似活係佢前度嘅陰影底下
有冇過來人分享下 或者可以屌醒下我

最撚慘既係當佢對你冇對佢咁好既時候

等睇小多士入黎

佢好撚煩